痴線凍撚到，我會唔會過唔到今晚...

凍到喺張床度係咁震下震下...

每年都諗緊過唔過到冬

冷手打個熱飛機

食個杯麵先瞓，咁就唔會凍啦

冬眠緊 睇怕有排都醒唔到

駁唔到

夏天個陣想快d冬天，冬天就相反

有無咁廢啊

明早不起床了

短袖中

凍到無咩性欲
三上悠亞依家除晒衫係我面前，估計我都唔想郁...

留名睇人話「14度唔係好凍」

ching洗唔洗㩒平安鐘

14度唔係好凍

我係垃圾....

諗緊開唔開暖氣好，但咁早就開會唔會好廢

根據非正式研究，香港14度=日本4-5度了...